有冇試過返工個陣訓教訓到俾自己既鼻寒聲嘈醒？

岩岩試完

鼻寒師

冗員師 > 沉睡師

我話咗比大老闆知
聽日唔洗再返

好狗

真係老細，普通冗員實俾人炒咗

死肥仔，小心睡眠窒息

試完師

試過比定延摷醒

扮工

咩工咁爽有得瞓

睡師

無瞓過交 煲劇煲到笑就有

冗員

百里香

咩工
仲爽過番學

冗員師

屌你食完就訓，跟住五點收工

WFH

宜家疫情期間係收4點

米癲拉

好c伏

請唔請人
識自己去廁所